[緊急］ 全世界而家即刻去機場！

10個有9個post講大台, 乜春場運動就輸 洗走機場post

屌曬你地老母呀

而家立即去機場 唔去輸撚埋香港呀

機場 而家 立即 要人 ！！！

推，咪撚再大台啦

推

點解機場示威緊都可以無人講
推推推

推，

因為有班三毛洗版，大家快D推機場同行動POST！

都無人

推行動post啦唔該！

apple live個大陸閪咩事

去機埸

now go

PUSH

push

Bump

Push

屌 我屯門咁撚遠都出左去啦 快d同我出來

推 應該叫下英文口號？

滿意

P

告急

黎露營

Pish

推呀

冇大台呀

去機場涼冷氣啦

搶枝美國旗

yuucf

推啊 快啲嚟

泥緊等我

推
利申：on the way

成個熱門都冇一個機場post

推一推

Pishhhh

麻包袋

推撚爆佢

去

Push!!!

去晒機場先

等放工啦

機場涼冷氣

Push機場啊

屌全部香港人加油打飛機做咩
叫英文啊屌

手足記得講英文!!!

行動呀

出門口啦

4點收工即黎

GOGO AIRPORT

和理非真係好鐘意香港人加油呢句口號

推,但真係名符其實和理非五大訴求都唔提,一味香港人加油

p

推，從來都無大台

要推

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

依家要實用主義，唔好淨係加油啦。用英文講五大訴求，尤其真雙普選

叫口號會比人拉架

連登滲透真係愈來愈嚴重 推呀！

收工去

放工就會多人

今日一放工就去衝黎

去緊

黎緊

收工後join

推呀推

今日活動幾時完 可能要5點先到

推！！！

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

推你xx

收工即刻狗衝黎

推,快啲出嚟啊

嘆冷氣抗爭

返緊工
聽日先去

大台個老母, 我地唔認個台,幾撚大都無用

出面啲失敗同大台post多到傻

Withdraw extradition bill
Retract riot proclamation
Release all protestors
Investigate police violence
Give us universal suffrage

Free HK, Democracy Now!

收工即到

推呀 放工即黎

香港の警察が香港マフィア集団と組んで市民を殴ることが発生しましたが
日本からの観光客の皆様、もし香港警察にあった場合ご注意下さい。

記得整標語呀
日航 全日空 因航最近嘅機四點九機到
之後都有好多班

推 西貢都照出

完全唔夠人!全部同我出黎

係機場既手足 多啲教下身邊既老友記上網 發覺好多銀髮去左 要把握機會

機場呀

推！
請無視三毛，佢地擾亂軍心，不斷分化，發負能量，想大家盲目勇武！

專心接機呀！

有用post推

Pushhhhhhh

推和你飛

入緊！

up

推

比遊客睇既中英文宣，可以睇睇：

放工黎！

推推

去機場呀！

推上黎

放工去, 和理非

推！

3日呀
無11 12 點都唔會完

去去

推推推推

推啊

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

冷靜下啦
一班人未收工
你地前線傾下點樣做仲好啦
唔好再叫香港人加油, 你TARGET唔係為香港人打氣
你出得呢個POST, 就係現場同大家講下啦
成撚日連登連登
你在場, 直接前線決定啦

和理非留返俾和理非做

到左

機場會唔會黑旗？

記得係去抵港大堂接機，今次活動係和理非，大家去到俾d笑容歡迎d遊客黎香港，有時間既可以同佢地介紹下香港，等佢地認識多d

機場要人啊

啱啱到咗

1.Withdraw extradition bill
2.Retract riot proclamation
3.Release all protestors
4.Investigate police violence
5.Give us universal suffrage

其實佢封左場, 而家無人去仲顯得佢柒.

Pushhhhh

推推推

走呀 去接機

呢個post入邊好多鬼
大家請隨便負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推 快入機場

GO GO GO

機場和理優

呢個post入邊好多鬼
唔好比人分化
大家入去負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民

推!!!

而家連登十個post九個廢
你去 tg group/channel 叫人仲好啦
係度推post絕無意義

跟住唱就得
唱幾次就記得
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echos the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

去緊啦！！

推呀仆你個街

。

如面對惡意post請善用不推文回覆！

出緊

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

放工即去！

求現場帶頭講下五大訴求口號

Pushh

要拆大台 不了

機場！

✈️

到左，宜家坐到近Hall A

去緊機場嘅hx crew

齋靜坐？

收到

超高質

apple 訪問左個 82 歲個阿伯 ... 佢個睇法同抗爭者一樣
真係要 cut 出嚟 向中年老年人 做文宣

去講英文呀

推爆佢

好多人仲要人？

入緊啦

放工去！

[晴朗]譚文豪：唔好嚇親遊客

入去講英文！
Free Hong Kong!
No police brutality!

Free HK from autocracy

宜家咪環境

咩

邊個仆街講大台

PISH

機場見

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

Withdraw extradition bill
Retract riot proclamation
Release all protestors
Investigate police violence
Give us universal suffrage
No China extradition

Free HK, Democracy Now!

Be humble

support

用英文
Withdraw extradition bill
Retract riot proclamation
Release all protestors
Investigate police violence
Give us universal suffrage
No China extradition

Free HK, Democracy Now!

嚟緊

psih

Push 和你飛

機場呀大家
由得啲大台post沉啦
星期五六日要推行動post

和你飛

hk is not china

幫推

搭的士黎緊，有事遲咗唔好意思

戴唔戴口罩？

推撚爆你

airport now many people wor

其實有冇英文口號

pish

推，場運動無大台㗎
機場

對手好靚 想錫巴打春袋

放工即嚟！

推
講英文
有耐性啲

黎緊！！

笑4

That’s no riot
Free HongKong
Democracy now

Say no to Police Brutality.
Say no to Police abuse of power
Hong Kong is not China!

五大訴求:
Withdraw extradition bill
Retract riot proclamation
Release all protestors
Investigate police violence
Give us universal suffrage
No China extradition

Free HK, Democracy Now!

快啲入嚟！！

要人

入緊來啦

推呀！

返工不了

Push Push

我收工即入！等我！

諗住陣間放工去。請問有冇野需要？食物？水？

幾點完？ 諗緊放工去唔去

仲整乜鳩糾察呀屌 14年衰過一次啦 各自努力啦

[教學] 如何在連登加密通訊

LIHKG @ Android

收工即去

推行動post

出黎啦
自由閪

又話3:21唱試問誰還未發聲既

記住係去接機大堂

少指責，多參與

唔好再推分化post，我屌晒你哋老味

收工到

麻包裝

幫下手派單張

掛左大直幡

巴絲們影張宜家嘅相嚟睇睇

坐緊車黎緊

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日,
有冇文宣組想去各報名中心派野, 洗藍絲腦?

坐車黎緊

機場要人，要逼爆機場

全部去機場

Coming

人手置頂

你地好叻
入左去麥當勞都聽到你地嗌口號
好對唔住 要離隊一陣
返黎即刻歸隊
多謝你地和你飛！

同我推到最和理非既阿爸阿媽出晒嚟

支持

推啊
黎緊喇 岩岩送車尾
等足三個字 曬到豬頭咁
上左車啦

入機場阿！

入緊黎啦

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究612至今反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

即推

sorry我覆左幾個大台post

sorry 我覆咗幾個大台post

【和你飛】機場集會文宣資源集合

機場快線來回有冇平？

但得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

機管局話要拆直幡呀

[/quote]

仲掛緊

要人！

推爆你

放工去緊

推你上去

ok

推 出

推倒大台

機場消費貴
有無咩係想後入嘅兄弟帶去?

放工黎

coming

我知機場交通費好貴, 大家想返啲車錢建議上klook買飛

( -$25 優惠碼: 31DVI )

(原價 --> klook價 --> 用埋-$25)
青衣站 $65 ---> $40 ---------> $25
九龍站 $100 --> $66 ---------> $41
香港站 $110 --> $72 ---------> $47

即買即用？

推ar

Yes

唔好意思, 借個位

use English please

#FreedomHK
#StandwithHK

睇下攬炒巴打用咩字先啦, 記得LIKE 埋
[url][url]

去緊！瞓晏咗遲咗去

人血饅頭 refer 狗

機場即日來回停留一個鍾 地鐵係 22$左右 即係50$內
包哂

pushhhhhhhhh

推 我等陣就即黎

等我！

係靜坐

幫手推

和你fly

機場要人

今日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

On9野請不推文回覆

放工即搭巴士

入面好多女女

應該五六點之後好多人入機場

張學友嘅《壯志驕陽》

推！
唔好再玩膠，記者會。
對準政權！

放工來

有冇人講下B區中排起哂身係咩事

lm

大約10分鐘前到咗

未收工呀屌

但係成堆膠post 警犬記者會post又有人堆

又話唔去departure?
有人叫上係做咩事

推
和你飛

PUSH AR

冇娛樂性嘅po冇人推

大量記者會 淡化哂機場主線推

推番上去，政府不斷分散注意力，請集中火力

十二點先去到仲有人㗎可？

btw推

有心唔怕遲

再推

!

去機場！兄弟爬山！

狗察屌你老母

大家收工即刻入機場

我無相關資料係手

推
咪俾啲行動post沉底

推
機場gogogo

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

不推不是人

連續三日有活動
係會分散咗人

有啲人打算星期六或日去遊行，就唔去機場

講真會連續三日都參與係佔好少數，尤其係要返工嗰班

OK 唔講住，幫推

入緊黎！！！

比多啲人睇到

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

五大訴求 缺一不可

推機場post

推你老母

仲有無手足去緊！

運動要keep住。一講經濟政府已經開始緊張 成功開始！！！

去機場！！！！

唔推唔是人

放工過嚟

Keep住團火

全部人收工即刻入機場！

go go go

收工過來

加油加油

推!

聽日帶拖gip過嚟
摺凳

入定幾個尿袋
杯麵 麵包

對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有群眾！
光復香港！時代革命！

無知問一句，和你飛集會係去到幾點？諗住放工黎，大概8點左右到

屯門算近啦
住柴灣都去啊

放工去 sorry

我無野講

收工部隊即將出發

三日直落

推機場post！

Post 乜大台阿吊

推爆你老母臭閪 全部同我去機場

推番上去

機場要人！

機場要人！

機場要人！

機場24小時開放

一陣到

林奠又話唔成立獨立調查委員會

黎啊

冇大台

唔好唱今天我

出緊啦衰鬼 搭緊巴士

你地想唔想贏呀！

做乜撚野又今天我呀！！！！！
記唔記得雨傘點解會失敗呀！！

睇隔離post又有糾察隊！

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

機場d嘢特別好食
大家快d黎試下

行動行動

快啲去。

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

點解咁迷戀 今天我

到!

推林鄭助攻

今日係前菜 聽日係主菜

去機場

不了, 返工

Be humble!!!!!!

仲唱緊今天我？？

呢排肯撚定有5毛引戰

去機場睇空姐

機場又有冷氣

去緊 叫曬朋友親戚一齊黎
黎睇下第三條跑道

一齊去屌走大台！

推推推，推撚爆佢

推，陣間嚟

推。。

而家收工去

去緊！

衝去機場啊

現場點？多唔多狗？

幫你推

專心派傳單文宣

全部人去機場

Gogogo

快d黎啦

快啲去呀

現場係咪得幾百人

唔止

去!

起碼3千

真心問 個啲貼住義工嘅係咩人？

PUSH, 睇下之前D POST去左邊先

出黎呀！

黎緊!

Go

剛到。

爆曬

機場機場機場

ching好波

北角唔好去，等班福建佬無工開
留係機場或去其他地方，最緊要安全

a車去緊

去機場！推機場post！

政府最驚我哋去機場呀！你地睇，個熱門又冇哂機場post啦

對準政權！唔再膠化！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

不要說推，試著說:
對準政權！唔再膠化！

【來自雨傘失敗者之一的警告】向膠化、大台和政府記招說不

推啦

立即去機場

置頂呀

去呀

啱啱放工來緊

推置頂

放工趕緊嚟

置頂呀老母

屌呢個post成日沉左落去

入緊黎喇

唔撚準沈

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

Be Water ！ Be Humble ！

Be Water ！ Be Humble ！

光復香港 時代革命

去機場啊

而家機場咩情況?

黎緊了，收工先能黎

講多最後一次，我哋上次輸嘅原因就係因為有大台，正正因為今次冇大台，佢哋班狗官已經心急到想整個稻草人出嚟打，咁點解我哋仲要咁戇鳩整個大台出嚟畀佢打呢？

我希望大家對準政權！好好運用手上咁多粒核彈，好好地贏返一次！

呢個post 唔可以沈

而家coming

機場hall A 重有好撚多位

已經係hall a

宣傳，唔好只坐圍爐

收工入緊嚟

！

休息夠喇，入機場呀屌

推，要人!

五大訴求、缺一不可！

對準政權、各有各做！

推返上去

屌 遲放工 黎了

邊個帶左隻人咁大嘅吹氣恐龍黎啊
好膠啊

五大訴求、缺一不可！

我要去機場

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

Hong Kong won’t be bullied
No Police Sex Assaults
Tear Gas Can’t Stop Us
Say No to tear Gas
Triads Can’t Silence Us
Police is Triads, and they’re both for Carrie Lam
Triads are China’s puppets
Carrie Lam is China’s Puppet
No Tiananmen in Hong Kong
Help Stop Another Tiananmen
No Freedom No Peace
Stand with HK, not with Triads & police gangs

台灣奇寶恐龍黎

我係學生，冇車錢入機場 有冇人可以車我入去

嘉年華咩宜家

民陣個個岑子杰係乜水黎？

手足搞吓氣氛啫

小心左膠唱今天我
同散水撚

到

air drop 文宣俾經過身邊嘅遊客，等遊客睇到聽到重帶埋走！

已經喺機場，多人過上次。

香港人加油💪

好

gogogogo

We need universal suffrage

衝啊

輸出

Up

仆街死啦你去

入緊黎

push!!

Pish!!!!!

推 機場

機場左先講啦
未入黎講撚咩

機場係咪留過夜都得？

係

差唔多嚟
現場情況如何

趕緊入去

有無圖

過緊黎，係咪 T1 ?

其實和理非就應該入機場
唔洗驚俾人打 唔洗食煙霧彈
D狗唔敢出來攪事

搭緊e23a , 起碼8點3先到

多人過上次

快 推

GOING!

就到
返工撚快d大舉進場

Pish行動po

條柒婆話我地係垃圾 好撚嬲

有隊狗係五樓職員通道出緊嚟，大概十幾人，留意下

，再有一隊，仲有白衫，d狗今日走哂入禁區唔敢出嚟

機場見，各位

大家去食飯，去洗手間，排隊，返黎都可以用air drop 文宣俾經過嘅遊客，唔好浪費今日嘅機會！

大家加油！

兄弟爬山、各有各做！

Free Hong Kong！Stand with Us！

仲有咁大條路行 唔夠多人

直播有個跌番 籃定黃

想問機場放映係唔係有問題

講大台有乜問題
你唔搞咪無人屌囉

就到

dont trust hong kong police!!!

block左 ?

有人做緊

不嬲慢

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

唔心擔心 坐緊機場巴士 幾多黑衫

推 黎緊

去機場！！！！！

機場見

推啊屌一齊入機場

應該好多人入左大埔

而家機場多唔多人

入緊機場

就到！

嚟緊嚟緊

推!重要post!

入緊

準備出門口入去

機場好多叫
香港人 加油

應該叫五大訴求
缺一不可

機場 大埔

急

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

五大訴求
缺一不可

going

大力支持
做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
AirDrop同路人
Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係一個重要嘅渠道

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大家快啲去！

大埔呢？

大家快d去機場支援呀

大埔重防 入機場

How many people in the airport?
TV has no live coverage.

Anyway, coming.

入機場

入機場！

DAY 2

機場

去梗！

仲大乜撚野台，班藍絲以為大家仲係4年前，人唔笑狗都吠啦

去完大埔shopping就去機場參觀

去機場呀

唔係大埔咩?

去完大埔先

Airport

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

推

大埔都要人，利申準備去參觀古蹟

人開始多 不過都係唔夠 come!!!!!

Go airport

Gogogogo

去緊啦

食埋飯過黎

去緊 想問係邊個位 2號客運大樓?

咪撚剩係掛住屌大台乜乜乜啦，各位巴打，七七七已經開緊另一條戰線，經濟牌，各位係時候做文宣啦

唔好理咩大台乜乜乜
唔好笑黑警點7
做哂今日要做既事先
出黎幫手啦

去機場！推

去大埔

機場設計好靚
快啲去參觀啦

推！ comeeeeee！

Coming!!!

狗衝入緊黎

快D去機場

第一次嚟接機，巴士就到，第一客運大樓落？定第二？

機場多唔多人

宜家機場情況如何？
有冇相？
有冇狗仔唔俾大家入去？

去大埔！大埔唔夠人手足會全滅

機場去大埔交通：
E41/A47X

大埔手足需要你

機場做宣傳100人都夠

去大埔！大埔唔夠人手足會全滅

機場去大埔交通：
E41/A47X

大埔手足需要你

哇...何其壯觀

一齊入機場涼冷氣

屌你三毛嚟㗎
一齊入機場最安全
機場多多人都要

去大埔
去大埔
去大埔

Push top

有無人呀

推晒兩邊先算

gogo

機場情況點？依家過嚟

效果最好

是但一個都得 好近架咋

嚟緊喇

Fright for freedom
Stand with Hong Kong

去機場做乜撚呀？和理非？依嘉出面要人你係入面開嘉年華

行街消費完就去機場幫下手啦喂

麻煩大家幫幫手
去 weibo 或 yahoo搜尋#福獨 推佢上關鍵字！

跑緊黎

同我推爆佢

g持

go to airport

去機場開嘉年華會好野 唱下歌

人呀

機場等！

多唔多人 想放工黎

場

請同現場手足講：喺GATE都聽到大家叫香港人加油

大埔撚想轉場可去機場

其實去機場做乜鳩

推啊，唔好輸比五毛

不撤不散！

五毛推post script

機場今日好多人

之前咪有post講

想提一句 有社區運動麻煩去左先 機場幾萬人定幾千人個效果唔大分別

咁大個人第一次去機場

機場依家點 多唔多人/邊個位要人

咩事，遮晒眼？

咩事遮眼？

機場仲要人？

現場！

屌你老母出面大埔都唔夠人焗轉，仲叫人入機場

其實，應該玩轉換制，一日機場文宣+休養，一日社區戰線勇武抗爭，輪住玩

pusssh

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

推阿，去機場

依家機場太多人，減返一半就差唔多
雖然班人唔入機場都未必出大埔